香港首間膠囊酒店時租$149 沖涼瞓晏覺小休一流

休息是為了走更遠的路，作為繁忙都市人的你，會選擇以甚麼方式去憩息一下？旅行？看電影？還是攤在家中甚麼也不做？你有沒有想過，可能你最需要的，只是深度的睡眠。

貴撚到

時租149

call g 仲抵啦

膠囊酒店 , 時租 , 可以有深度的睡眠
我估要訓前食50粒安眠藥先得

149

咁既價錢 去租賓館同條女扑野唔好

一個鐘？飛的返屋企訓再出黎都唔洗149啦 訓撚醒未

執柒左佢啦

On撚79，一入到去即刻扑暈自己即訓？一粒鐘149，你都on9既

可能風口出co2

直出CO啦

好正喎
如果唔講價錢

不過佢定位中高 價錢算係咁上下

到時響地底黎個有真正「深度」的睡眠

7百幾我租到20小時酒店
點解要訓床位

做攪d 環保野關人鬼事咩

一粒鐘沖涼訓覺洗面... 仲咁講究你設備

七百幾一晚酒店都有得租啦

大撚把四星洒店一晚七百樓下

咁撚貴
50/h會租黎試下做毒撚

兩個鐘199，4個鐘299 wor, 係一個鐘on9 啫

開頭盲左以為$149一日
睇完段野原黎係$599起
$599我洗訓膠囊

如果佢keep到衞生 基本上屌打大量3星酒店

屌你
當初叫你幫手宣傳
宜家咁太撚明顯我點過數俾你

台北149一晚
香港149一粒鐘

瞓4個鐘咩on9

香港地百幾蚊碗叉燒煎蛋飯咪又大把on9幫襯，你叫新假期sell佢幫到文青淨化心靈，第二日大把人仆到去訓

訓個晏覺要$149
有幾多打工仔無左半日人工？

抵

屌你

可唔可以同條女係入邊扑野？

你老母真係俾人又屌又打
死返上支那啦，屈機抵屌唔識用？係要講屌打

咁嘅價錢我俾多小小就住4星，用下腦啦
成日坐住唔好咖

算啦唉
拿拿聲聽日過埋俾你咪再做

上面嗰啲係咪小朋友嚟
時租點同日租呀？乘大嚟做乜撚
你酒店乘大都貴過租樓好多倍啦
唔評佢個價點
但你乘大根本就冇意思
時租人地租完俾你要即刻清房，個清潔費都係成本啦，係咪呀？
乘大佢講到十萬一個月

而且你為求瞓幾個鐘，唔洗走去book一晚酒店咁麻煩又貴啦，知唔知香港依家港島嘅酒店一晚幾錢？我只係想瞓兩三個鐘要去book一晚？依個生意一定有市場，正如你去旅行用七日電話咭，你乘返大夠貴啦，但你去一次半次，唔會買月plan㗎嘛

日本新宿歌舞伎町一晚16:00-10:00膠囊先3500円=240港紙

你收人299四個鐘

搭的士來回返屋企訓唔好？
仲平過你

你係咪啲3星酒店派黎
我地請既打手邊有咁低質

你搭完飛機返香港得四個鐘返中環公司開會，而你係住沙田，機場返屋企個幾鐘，屋企再去中環又個幾鐘
target依啲人咪可以慳返來回嘅時間又唔洗咁頻撲囉
係商業嘅世界，好多都係用錢買舒適度買方便

依個business擺明係target時間寶貴過錢嘅人，用錢換時間
點解有人話搭返屋企平啲？

死撚埋

中上環上expidea睇最平一晚都七百左右，唔講時租，籠屋size佢日租有咩吸引地方？

你同問人每個月都用段mb計嘅儲值咭有咩吸引嘅地方冇分別
根本唔係預你長用，你唔好問埋月租？

貴撚到 d床單枕頭條友訓完一個鐘我真係唔信佢拎去洗

啱

戇鳩 咁既價錢不如直接租酒店

一日$3600 我不如住四季

係公司訓唔好？

蝦腸味濃

你啲低級員工咪好囉
人地做完嘢得8個鐘，返公司冇得沖涼洗頭化妝，第朝要精神見客，一來一回又晒佢2個鐘嘅，晒啲時間去搭車返屋企，不如係上環book間房瞓多少少

時間咁寶貴不如唔好訓啦
講到個香港成個台灣咁大返屋企都返唔到
真係咁想訓 有朋友喇掛 借張梳化恰幾個鐘
再唔係返公司訓囉
定係你目標顧客係有錢冇掟洗嗰啲？
人哋都唔住你啦

放長眼 睇下做唔做到落去就知有無人會用

樓上係間野既老闆？

睇你點睇有有錢冇掟洗個
個個人價值觀真係唔同
有人可以坐business為幾個鐘舒適，有人可以book貴酒店只係想近機場，依啲係咪有錢冇掟洗？我唔覺得囉
一次半次，我諗有啲人真係會洗
我之前搭飛機11點到倫敦，第朝6點要搭火車走，我寧願去住個酒店£30瞓5個鐘係唔抵，我都想去沖個涼恰兩三個鐘，第朝舒舒服服噉
同埋朋友？你到咗咁上下年紀就冇咁多朋友㗎啦

睇唔過啲小朋友走去乘大時租啫
十萬一個月 又話搭車返屋企唔洗咁貴

啱呀
之前個室內沙灘
炒車炒到
唔洗講室內沙灘啦，之前講啲partyroom都越開越多

唔講價錢 其實design 同 配套幾好 睇得出有心思去搞
貴還貴 佢租金連埋design裝修都算係咁上下啦 人地做生意都要賺錢 不過post係連登預咗比人屌到仆街

去桑拿好過

得一格仔，平啲喇仆街

唔講價錢 貪佢夠細夠迫？

睇佢幾時執

問題係價錢係最大問題丫嘛
我去日本住9hrs 成棟野有成十層一晚都係百幾二百蚊，佢得果三百幾呎迫到好似停屍間咁都收人百幾蚊粒鐘

其實design 同 配套幾好 睇得出有心思去搞

你拎499同我搵間酒店有噉嘅質素畀我睇

飛過去日本瞓完返香港囉
依家第一間係噉㗎啦
何況貴唔貴都未有答案，睇下佢做唔做得長咪知市場接唔接受囉

窮拎無錢住 唯有留名跟進

室内沙灘摺咗喇，呢隻做咁嘅價香港搞個收場都應該差唔多。
香港本地人就冇乜可能有人幫襯；
做遊客，啲大陸客過一過境去藥房買嘢嗰啲，要瞓佢哋都去麥記瞓喇。
商務客要慳錢，租啲四星以下，有間房又平過佢。
完全諗唔到有乜人會俾咁嘅價租呢隻。

我有預感又會發生多次室內沙灘事件
個陣又係俾高登仔屌同笑到仆街

你d回覆真係好打手feel
日本同香港生活水平差唔多同埋capsule hotel都係日本帶起，點解唔可以同日本比？你就講埋d on9野叫人飛去日本訓
設計係幾好，但唔撚彈得？
打手做到咁會幫倒忙架

開OT應該有$149

住過一晚好正wo

執左啦

之前果間咩工廈訓晏覺間野重係唔係度

回撚咗本先離場啦人地

你咪同日本比囉
我都叫你搭飛機去日本瞓完返嚟格
你講到好似同一個市場噉，我先當冇成本噉同你比啫

佢應該直情係老闆
啲創業理念出晒嚟
實有人覺得值架 咪睇下同佢志同道合嘅有幾多
係咁用去旅行同係自己城市比
你都識講一次半次啦
依家香港地邊有打工仔係一次半次ot到冇時間訓呀

回撚咗本先離場啦人地
講商務客，講求只係方便同企理，根本就唔會去book啲cheap雞酒店，隔嚟係啲百幾蚊扑嘢嘅雞蟲呀，你去埋我嗰份啦

段片2:45 我都睇唔出咁多生意概念

原來上網討論人地嘅業務唔可以撻人地嘅理念同我覺得有潛力嘅市場
最叻就上面用時租乘大一個月話要十萬嗰條友啦
你可以覺得冇潛力，我亦可以覺得有潛力，上網只可以互罵人係打手？
睇嚟我唔係第一次上高登，但一定係第一次上連登啦

回到本仲離乜場

洗同你解釋咩
唔通到期發現大陸仲大市場，資金人手又唔夠開兩邊會同你交代咩
炒車就面對現實啦

收手啦

你有証據就拎出嚟啦，咪撚鳩up啦
證明連登仔炒車嘛

有得做嘅回完本就發大嚟搞喇，回本離場呢啲係乜玩法？
我用旅客嘅心態去睇，嗰隻咪又係一間舊樓入面嘅 share dorm 床位。我去旅行租呢啲床位，就預咗係又嘈又污糟嗰隻，此終共用洗手間是但一個同屋污糟冇公德心用過嘅洗手間就會污糟，是但一個同屋嘈就冇覺好瞓，租得 dorm 就係要平好多。
加上呢隻重比人時租，我一定唔會信啲床舖會每一手客都換，呢度又扣啲分，啫比較下個租金要更平先會租。
我係外國客上 揾地方住，通常個印象會覺得呢隻 dorm 係差過二三星酒店。
你業主點吹自己點企理點正都冇用，一般旅客唔會咁諗。
做得呢啲就梗係要同啲 Cheap 酒店鬥平，你走去同人鬥高檔就真係等變第二個室内沙灘。

打手打到九唔搭八
真係有料就唔洗上黎連登吠啦廢鳩
我就唔會幫襯你啦撚樣

貴過時鐘已經收得皮啦

老闆話時鐘cheap同呢間野唔同級數

連登仔嘢都未出黎做
49蚊一粒鐘都會照屌架啦
見到啲傻仔拎酒店黎比簡直係on9
仲有人拎日本黎比

講到尾 人地target唔係月月清既打工仔
上面有人話比錢買時間享受講得好啱
咩飛的返屋企借朋友地方返公司瞓 屌都廢事

仲賺到錢既會離場？笑撚死人咩

真打手出現

點解唔去百佳

根本訓膠囊已經無左舒適

班人唔識咩叫市場定位
或者自己唔係中環白領 又唔識朋友係 所以比較難理解

係香港搞撚埋呢啲垃圾 成日同日本比 搵個城市同國家比

咁商務客唔去正統酒店？

咪矛盾囉，有錢就唔會去訓棺材喇 無錢嘅又唔會幫襯 咁窄嘅地方擺八張床，去到有人扯鼻寒，又有臭狐咁真係好享受囉

$149/h 貴到仆街

除左環保可以讚下無野值得人提

其實你有冇睇段片

老實講 定位有問題 首先普通人唔會住 其次 中產白領有錢都唔會住呢度 住酒店唔好？ 其次 比多少少錢搭的士 都番到屋企休息 洗鬼係度hea? 唯一可取就係係中環地段 當時鐘冇哂位或者去完lkf心急爆房 呢度係好吸引 $149一個鐘 對爆房友黎講 唔算貴

真係笑左呢間野都有打手
12hr 499收呢個價錢無疑係十分尷尬
因為老實講holiday inn呢d商務酒店岩岩check即bk一晚都係6舊到貴你1舊
性價比一d唔高
咁樣旅客好難會考慮
而有d講做野ot唔返屋企呢個價錢未必肯bk
有錢既不如bk酒店好過
當然搞下優惠又兩件事

個打手之眼真係幾好笑
講到商務客幾捨得洗錢換舒適 但屈就同你訓膠囊

附近有1條友有鼻寒你都有鑊

得個8張床位，唔set貴價蝕租都蝕死佢

一個post block 晒打手

通常我得一個鐘食飯

你客源段靠香港人就死得
仲上黎連登拉客 未死過
躝返上支那有度啦

百度

屌你有錢中產白領訓膠囊

貴過百佳

book 間酒店唔好

垃撚圾 應該好快收皮
老闆我知你見到架

笑到仆街

睇錯以為日租$149
時租$149我book時鐘酒店訓大床唔好?

時鐘仲抵仲好玩

最平一晚600真係貴,唔值

果陣多團購啊果d 有引到人去架 點都有回本啦

成班肉酸窮閪出閪晒黎

條友知唔知膠囊酒店點解成功嫁

香港時鐘300兩粒鐘有大床

捱到三年再討論

肯用錢買時間又要慳錢去膠囊酒店既人究極有幾多

打手之眼
啲人話貴就講佢地目標客唔係你地啲低層
啲商務客就屈唔肯住4星，講真商務客都有錢洗撚住你咁逼既地方咩

我去日本訓一晚都係200蚊有找

除左個床位其他野都要share,有咩咁高尚，有咩咁中產？

其實去骨場唔好?
都係149咁上下有得dup骨 60分鐘按埋腳
你唔中意既都可以訓覺

屌乜撚呀 根本就係香港地租太撚貴又少地 鄰國北京上海等主要城市市中心都可以開到青年旅舍地鋪 好可悲啊

隻垃圾打手未開工？

唔撚訓你間垃圾膠囊就窮閪

四個鐘有時香港酒店特價都住到一晚包早餐

如果Target係高級人士, 大把公司有浴室, 床畀高級職員用

負皮 上一頁

咁咪係機場或翻公司瞓陣，洗撚比呢個對比其他地區貴咁多既盒仔瞓，咪做打手啦

日本一日都唔洗150

傻仔用完一排貪新鮮後一定減價

住左廿年呢區話你知
一晚450內 大把3星 仲要唔差

屌你，雙重標準到
香港又貴又細就講到翻屋企好似取西經咁遠，其他地方有妖怪唔瞓得
日本對比又大又平暗地串人遠
人地去旅行想慳d錢又感受下新野唔得？

膠囊wo,你當其他人死架，陣間掀開你小小簾影埋你擺上網添

你地先係笑死人 膠囊本身定位就係比要平既人用

你叫知高層訓膠囊？ 同人share 間房

用下個屎腦啦

其實呢。。
我想下星期book黎訓
我返7-3（5點幾起身），之後晚7開會
屋企新界東
除左呢間之外諗唔到有咩仲好

中環白領有唔少唔過萬五，你叫人地瞓？
主力sell地盤叔叔俾人做炮房啦

湯房時租收人149

時鐘酒店100幾兩個鐘 仲可以叫g 我訓個啲仲好啦

咪咁大聲啦
人地以為中環返工一定個個月入6位數嫁

你啱啱落黎腥港

落M記訓啦屌

其實俾錢去按摩到訓著仲舒服wor

乜星級酒店無時租？

真係好多打手, 149都話正常

有錢人都唔會幫襯啦, 無錢窮撚又點會覺得平

有錢有車既人, 訓自己架車泊雙黃好彩既, 3個鐘先一張

勁多小學雞負皮

149

講到深度睡眠咁，起碼三粒鐘啦，成450蚊，仲要屈0係個膠囊度。

個腦係咪裝屎呀

你講 有邊間

人地搞室內沙灘蝕撚到要老豆泵水先有「盈利」
，依家仲蝕撚到執Q埋，你仲戇鳩鳩信雜誌專訪聽佢鳩up

其實ok
Lunch time過去訓一兩個鐘

應該係富二代開

有冇咁唔夠訓呀 lunch time要特登俾錢人去訓一兩粒鍾

大把時鐘 兩百幾三個鐘。有WiFi 冲涼。

得一個鐘lunch time

當你訓多過一粒鐘，己經三舊水喎

兩件事完全係同一方向

Macro Polo 金卡以上CX Arrival Lounge 唔洗錢

俾錢用plaza lounge 又得

呢間野無乜優勢

到時直接膠囊入土
一條龍

市場係有，但唔係呢個價lor

等執啦

講到人地係小朋友咁
到你真係升職升到要成日出trip, 真係會志在果幾百蚊唔訓酒店要訓棺材?

話人地小朋友果個, 都唔見得搵多好多

智障

當你中產，邊個會比三舊幾四舊淨係去眠一眠

見到班連登仔真係好撚想笑
搵其他地方比 你唔撚搵非洲？又平地方又大啦
人地target 中產 就搵埋月入萬五既人都比較 笑撚死人咩
講幾句事實 反映你地冇腦 就話人打手 係呀 請左幾十個打手呀

比幾舊水我去做個spa再眠一陣唔好

再一次事實證明香港做乜都柒過人

係未送粒睡眠膠囊你訓

窮撚唔會住覺得貴
有錢唔會差一兩半瞓膠囊唔瞓酒店
都唔知邊個住
佢個概念似係用唔知乜方法乜材料煮咖哩魚蛋，然後賣100蚊1串
再標榜魚蛋都可以食得講究
完全錯哂，有錢同窮撚都唔會幫襯

所謂設計同心思就係用環保包裝慳水慳電慳成本，沖個廁都會就住就住。

智能自助即是貴客自理有咩需要無人幫到你。

老闆覺得港人欠缺空間，於是製造一個更加狹小既空間俾客人。

Thank you very much 丫真係。

中產搵10萬8萬同你去訓床位

仲糾纏緊想有錢去訓棺材

我都唔明白點解又要屌

前有室內狗廁 現有高級停屍間

你搵五萬銀個月
會唔會比幾百蚊訓個床位，已唔去中環d酒店訓番晚呀

其實ok好快執

訓返晚就緊係酒店啦 想訓2-3粒鐘 不如你搵間酒店比我

就算係訓2個鐘都唔會搵呢類酒店啦中產

149一個鐘,我個心臟跳動得好快,點會有深度睡眠,怕一覺訓醒成千蚊賬單,失眠都似

我叫部van訓後面仲好
仲可以玩女

曬氣啦我天水圍返銅鑼灣7點都係日日咁返啦

笑而不語 仲要攞撚曬乜舊登乜時間寶貴嘅人 真心想做好就搞好公關先啦 我現家先知大台個班打手原來武功係咁深厚

閒日酒店都係幾舊水.......
你仲要時租

個價咁唔上唔落點解唔直接訓酒店
仲要咁既質素

大家都忽撚略左個重點, 係中上環
一味9吹

而家淡季，酒店先四五百蚊晚

有人話間野target係有錢佬
乜有錢佬會同你訓碌架床重要公用廁所咩
呢間野一係執，一係劈價

戴住眼罩點用light alarm

你老尾 OT完返唔到屋企就可以去訓？
當我OT到12點 去訓到6點
149x6=800幾蚊
咁我O黎做乜9？
貪過癮？

爆房都係舊幾水兩粒鐘鐵咋wor

屌我係公司ot重好

等執啦 有錢點會訓床位 窮撚訓唔起 返屋企訓仲好 諗呢間野出黎既人係on撚79

快執柒佢

D打手咁樣推法間野死得仲快 班友上面真係串過馬撚

蝕到仆街個陣就會屌鳩你班港豬唔識野
跟住話自己北上發展唔撚做港豬生意嫁啦

個老闆個tone 可以預見9成等執

咁貴又冇得喺入面扑野

係 話貴就串9你地窮

呢個post臭晒，好心班打手就轉場啦

你條橋係掂既，個訪問串到盡都會生意。條橋唔得既，話知你跪0係度都無用啦

我唔明佢地既目標顧客係邊d

有冇人住過青逸華逸好唔好住?

「屌打」係台灣用語

一個鐘點深度睡眠.. 食定安眠藥入去咩.. 一訓都吾止一個鐘啦

商務嘅話一定用公屍錢住酒店
洗唔洗租間咁cheap嘅先

睇完條片, 佢成間野裝修都OK, 燈光用色都好舒服,

係價錢問題姐

Ot完去訓 第二朝返工仲要爭廁所

咁撚似hktv單野既

記唔記得Hktv mall開頭都係串人窮 target customer有錢佬 而家咩環境

上trivago睇下喇
大量3,4星酒店都係四百幾,五百幾
有時最平三百幾都有

我知附近有廚師落場去呢間野訓覺

Ching勁

可能target係比d有錢佬安置二奶女朋友用呢

話人小朋友果d有冇去過中環究竟 點解可以對中環咁多幻想

新會然多到 連室內沙灘炒車都唔知仲叫人拎證據

咪撚戇鳩啦

HKTV MALL果單先經典

執撚緊

屌d人真係好似唔撚識架wo
今年先住完~有埋海景~cheap cheap地都有4星

銅鑼灣4星~700幾
果排大球場搞欖球~搞到周邊d酒店貴哂..
平時印象中仲平d

我最記得上年起太子book左間3星半
200幾蚊咋好似
去到仲幫我upgrade左
去到扑完野就走, 抵到仆街

我有2個會要開，中間隔左幾個鐘，所以比我我都會去訓一陣，幾百蚊又唔係貴

呢個post見到好多好撚幸福既少年

呢D打手方法用左好多年, 當年三叔電話已經係用呢招, 明明個MON藍撚到仆銜, 成班打手屌柒你唔撚識用, 一係眼有問題, 唔用1000同你收

唔知係咪同一間廣告公司黎, 黎黎去去都係呢個方法, 用左10幾年都無變過

乖啦，你訓住膠囊先啦

唔知間野見到個廣告公司搞到咁有咩反應呢 關公大災難

我地長期BOOK西環果2間酒店比外地同事住
平到你唔信...

Ed@ggi

裝修一啲都唔 Okay 喎，太多木工喇，咁狹窄空間落咁多木工啲裝修會殘得好快，容易多虫多蝨。
望落個單位唔似原本設計做咁嘅用途，就好似啲劏房監硬劏開啲單位，啲去水會好唔掂。
我去旅行揾民宿會盡量避免租啲咁格局嘅裝修。

認真有咁多陌生人係到真係無安全感訓
反正唔係成日做到咁夜
一次半次真係寧願俾多少少700-1000住酒店

條片講話租比附近返工又住得遠既打工仔
我真係笑撚左 $599-$799 差唔多係打工仔一日糧

睇完條片 我淨係覺得香港人好慘
再遲d 五十尺都要五千蚊月租

劏房都不如既劏碌架床
簡直係虐畜

靚係幾靚 但膠囊都咁貴
本來想話飲完野去個度攤到第二朝都可能接受到
點知咁隔涉 不了

呢間野既定位唔知想點
中產有錢少少既唔會想訓啲咁細既位
廁所個啲又要共用
窮既有需要訓返兩三粒鐘都唔會揀呢間啦
訓幾粒鐘食左半日人工
住普通時鐘酒店一粒鐘都係90左右 兩粒鐘120-130都有
我自己平時租開個間90一個鐘 120兩個鐘

你睇條片 都見到個老細眼細佢自己都唔知想點

咪撚教精佢地啦屌

你想book咪book囉

真係想去用使係呢度講咁多廢話咩

sor, 開頭無睇條片
如果我無睇錯, 原來........149一個鐘, 但係8個鐘只係399
你班港豬日日ot到12點, 第二朝又要返9點
重要住屯門咁遠, 日日塞巴士都兩個鐘啦, 來回都3個鐘
如果比399, 就可以訓夠8個鐘, 第二朝又可以繼續做港奴啦

加埋連登定律, 逢反必紅, 睇黎佢過兩年可以上事

日本1日140蚊都唔洗

你可以一訓落床就訓著？

OT到12點, 就算飛的返屋企都唔駛399啦

乜香港人仲唔夠迫咩
豪華劏房

大家唔好再推啦
幫緊佢宣傳呀
佢個概念咁無懈可擊 唔洗呢D架

799啊 399

799既話我真諗唔倒咩原因要住膠囊同埋用公用廁所

可能我無睇清楚, 我淨係睇片, 佢寫係399, 可能正價係799啦

去維記 百佳訓仲好啦

如果訓得2,3個鐘,情願訓自己架車都唔會訓呢d膠囊。你唔好話自己架車都冇,中產

訓得短又唔會搵佢，訓得長更加唔會

唔知佢點做

正價599 booking.con
8hr 399

時鐘而家幾錢？

可唔可以2個人入去扑野架

一大段英文夾雜係中間真係J死人

屌你老母 食屎啦垃圾 打工仔午睡一粒鐘都夠膽死
同梁振英話食完晏可以落樓下游水一樣咁撚戇鳩

3.3

其實依家酒店平日好平，隨時都係600左右一晚，吹撚到又話咩ot聽二朝開會，屌你連西裝都冇位擺，我有錢加多一兩舊訓酒店仲好啦

應該可以呃下d黎講但又想住hostel果d鬼佬嘅

宜家大把酒店600都唔洗過夜 洗你149 1個鐘

睇完片 連窮撚都嫌細同寒酸 你話佢果三百呎地方TARGET有錢佬

唔撚係呀

audit jj表示 peak season 住得過，reporting deadline 有時成半個月晚晚做到半夜4，5點，第二朝9，10點又要催個客俾野，真係俾錢買時間 買睡眠

商業區泊車又唔夠車位
返工放工又塞車
唔係個個會揸車返工

佢係睇準呢D客, 但係有幾多會咁做? 緊係返屋企沖個涼爽D, 除非你住大西北

咁有咩好介紹？

你要好靜先訓得著同埋醒左好難訓返就真係祝你好運
試過係大陸80蚊訓過一晚依種酒店4點幾行出行入又摷依樣果樣 玩撚左十分鐘先停 真係想屌佢老母

盲架你
我話中午三四點果段時間訓到晚上六點，然後去開會呀

149真係貴撚到
你話50-70一個鐘仲可以接受
打工仔都係50-70一個鐘，
咁撚貴邊個會去瞓

當你三點鐘行過去15分鐘去到都3點15分 租2個鐘199 真係開始訓都差唔多3點半 訓到5點15分 訓左1個鐘45分鐘 咁就199蚊 話唔定中間可能比人嘈醒之類 如果可以不如留係公司養下神玩下電話仲好 一係去中旅大廈格離間大快活(平時好少人 坐幾耐都無人理你)三十蚊食個tea坐到差唔多時候返公司仲好啦
唔係話200蚊比唔起 揼春袋果下先攞命

打手又會扮睇唔到

有機會真係會咼 有時趕deadline 中間走得三，四個鍾 返到屋企真係沖過涼坐陣又要返工，荃灣來回中環的士都3百幾，同佢四個鍾酒店錢差唔多，有啲mgr好人啲都會俾你claim返酒店錢啦，我今年最長係deadline前兩日都無返過屋企，好彩係financial printer 有按摩椅訓下，有得沖涼...

仲話做audit, 呢D濕星數都唔識計

有冇陰囊酒店

Sleep is for the weak.

空內沙灘2.0

其實你去網上booking網查一查就知, 而家大把酒店都係做緊6百蚊一日, 成過酒店房俾晒你, 你會同樣價錢去住膠囊酒店? 佢個IDEA唔差, 但價錢真係離晒地
就算青年旅舍,有獨立房俾你, 都有3百幾一日

太低招，應該出氮氣等佢焗死咗都唔知

係WO 間野空間咁狹窄 點樣過到旅館條例同消防條例架

係架, 問題在於, 同酒店唔差太遠, 佢收返少少7折都有得諗下

六舊幾

我冇話我做audit wor..

三點幾坐到六點幾好似好撚辛苦

其實醒架，$149/1h拎黎做炮房一流
岩晒d ol同情侶去啦
賣點錯姐

開左成半年，好似話生意唔錯

咁你咪去囉
未開果陣你咪又係咁過 多鳩餘

上下格床, 單人位, 點做炮房, 你估睇AV咁呀

新工，之前從來未試過過海返工
返7-3以前真係彩佢都傻，而家仲要扮乖去開會

一係比多幾百做spa...

$200兩個鐘就抵

條友話自己回到報d人又信。賺到錢離場真係第一次見。 回到本唔做應該係賣盤生意出去。而唔係執囉

咁都有打手
睇黎個老細 mon 實連登

條友話返大陸發展 市場更大 膠到無倫
實情偷偷地搵工做

d打手真係好撚好笑

我想講佢個裝修真係幾正幾High tech,
如果唔係咁貴真係J 得過

連登仔逢反必紅
大家比多o的力插佢

插到佢發達
到時大家一齊炒車

連登仔逢反必紅
大家比多o的力插佢

插佢到發達
到時大家一齊炒車

室內沙灘紅左未 Hktv mall 紅左未

149 住一晚都要諗諗
乜撚野膠囊酒店 根本就係籠屋

負評唔洗找

我住荃灣

間唔中都同女朋友租如心酒店同熊貓住下 都係5百幾1晚 最平既試過4百幾

大窩口果間三舊 book過十間比親戚

都唔明點解會有傻仔撐間野
性價比問題，就算只係訓幾個鐘，佢個硬件都唔價哩個價錢啦
香港大把時鐘酒店大過佢舒服過佢，三百幾蚊過夜都仲得
個重點係舒服過佢呀大佬，加多少少錢就訓得舒服D，點解要貼錢買難受？
佢D床又細又無乜配套，想同女爆房又唔得，想訓舒服D又唔得，根本多餘